共產黨最大敵人係？

我

國民

國民已變左佢地忠實支持者